% Titel

\ifpbeamer

	\begin{frame}
	
		\maketitle
	
	\end{frame}


\fi

\ifparticle

	\maketitle
	
	\begin{abstract}
		
		Im folgenden Artikel wird gezeigt, wie die Truncated Singular Value Decomposition und die Tikhonov-Regularisierung zum numerischen Berechenen der Lösung bei schlecht konditionierten Problemen behilflich sein können. 
		
	\end{abstract}

\fi

\ifpbook

	% Logo der FH-Aachen
	\begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
	\node [anchor=north east, inner sep=0pt, outer ysep=\headsep+\headheight]  at (current page.north east)
	{\includegraphics[height=48mm]{../common/fh_aachen_logo_right.png}};
	\end{tikzpicture}
	
	\pagenumbering{gobble}
	\begin{titlepage}
		
		\huge
		
		Fachhochschule Aachen, Campus Jülich
		
		Fachbereich 9
		
		Studiengang Scientific Programming, Studienrichtung Mathematik und Informatik
		
		\input{../common/contents/titel-name}
		
		Bachelorarbeit von Philipp Lars Harnisch
		
		Aachen, November 2018
		
	\end{titlepage}

\fi






